黃埔，土瓜灣急需開花

食完飯好落樓啦

事實係condom狗已經將藍店同其他路變成佢哋既condom

推

警：大學暴徒立即離開；五毛：立即散水；林奠建制：止暴成功，票投建制

開花呀！！！！

黃埔已開

十字路口位？

Pish

係，未有popo

Push

黃埔攻入理大

求大家救救poly
班黑警已經唔理開花架啦
油尖旺嘅手足麻煩反包返黑警

其他區就開花燒狗宿狗屋狗車

已經出曬槍同埋趕記者走
唔該真係要救救理大

理大已經完全被包圍，入面既手足係無得走呀！！
遍地開花根本救唔到理大，要救只能夠去理大附近打出一個缺口！！
唔好再吹遍地開花喇！！理大精銳勇武完全被圍捕，唔救就無幾百個勇武架喇！！！